點解發燒個陣沖熱水涼會咁爽?

好似迫走哂d毒咁

相對既，你體溫高過水咪覺爽囉